試以兩個字描述尼馬依家既心情

心涼

賤種

嘻嘻

之前仲話佢可有可冇
傳球差
射術差

走啦垃圾 寧願要2億幾買過其他人

爆佢都可以踢正選

去到巴黎嘆到
每星期收幾十個咁過退休生活

正囉

好爽

依家2億幾買咗球證都輸呀因乜解究呢